長毛走得太前

長毛係老者

佢係有心既

得佢做議員做到咁窮

冇提蕭生 5京比PR公司扣錢?

🕺🏿🕺🏿🕺🏿
🕺🏿⚰️🎶
🕺🏿🕺🏿🕺🏿

所以咪選唔到
返屋企食饅頭啦

佢比班黑人走得前

而家棺材都懶得抬，入錢淨係